原來文記有咁多間分店

好好食咩

以平取勝 我個人意見。同埋羊群心理

岩岩行過先睇到有幾間分店
未放工都坐左8成人

同一條街好似有3-4間

我覺得輸硬比🦐子麵但一定贏個豬潤麵

唔提店鋪名，深水埗地膽一定知我講乜

劉森記 維記

三間都係麻麻地，名大過實

平條撚咩，不嬲唔平，出左名之後仲貴

冇叫你大魚大肉呀，你自己食多餸關人鳩事咩

叫一至二個餸走嘢飲有幾貴？

漢發豬潤麵屌打 豬潤唔厚切食春

元朗有2間車仔麵都好食過佢(非永年)

真心，有其他好食過佢,d人係羊群效應

新個間 任你屌 好撚高質 (非打手)

食車仔麵食一兩個餸 車仔麵精粹就係食多餸樣樣少少，食一兩個餸我情願食牛腩麵啦

其實文記一D 都唔平 = =

永年點都好過勝利牛丸.....而家勝利越做越差, 粉又少, 又貴....又多味精.....

講車仔麵你講乜9勝利牛丸

小學讀書就食水邊圍果間食到大
份糧係小但勝在平
五六蚊一個餸可以食多幾款

x本同x家嘢都好食過永年
你講個間未食過

果間跟水邊圍兩間小學時間開檔
四點幾就執野收檔
星期日唔開

維記

任你點全勝 不過而家好多人

又膽機HIFI 每樣野都有心做